有冇黃色唱k店?

如果冇,整翻個有冇得諗

唔係Neway就得

Redmr陣味太臭同埋唔知咩底

老闆冇投777 算中立

香港D K房